覺唔覺得朗讀題目係一種霸氣行為？

老師睇得起你先叫你朗讀

樓豬有無特別嘅朗讀技巧